一照鏡睇自己個鼻就好嬲自己以前搏命唧個鼻

慌死個鼻唔爛咁
㩒到個鼻就甩
都要死㩒d黑頭粉刺酒米出黎
真係返唔到轉頭
挖得太深
做treatment都未必補得返
又冇錢
又驚俾人sell
窮人皮膚差真係好慘
根本學校真係要教保養皮膚
中學青春期教起
自己亂咁搞塊面
傷害不亞於飲酒食煙
出到黎先知
原來樣係咁緊要
尤其讀書麻麻個d
外型ok
presentable
捱少好多年
行少好多冤枉路
根本係
應該take care左自己外表先
面個浸做足表面功夫先
跟住再培養內涵
除非真係好專門既工
根本個個cv都差唔多
有得揀都揀個好樣
你幾有料都好
連第一步
hr睇你相頭都過唔到關
註定打死一世牛工

見到咁樣打文就知係樓主

咁要點處理

我話你知

窮人陣寒酸味係由骨子散出來

你工作上失敗係因為你無能

習慣，同埋接受你一世人都做社會低下賤人啦

相由心生 根本你骨子裡就係一個柒頭